有冇人愈大個愈唔記得自己幾多歲

我 要數手指

好開心有同路人

會心入面即刻減一減出生年份

中女 慘

Agger

仲記住自己兩三年前嘅歲數

我都係